# HW3 Destructuring

## Answer to theoretical question

1. _Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна._  

Деструктуризація - це спосіб поділу структур данних (таких, як масиви і об'єкти), при якому такі структури розбиваються на менші структури данних, в залежності від наявності вкладеностей, або ж на змінні. Таким чином можна дістатися до будь-якого значення в середині об'єкту чи масиву і одназу ж виконувати з ним заплановані дії, що суттєво скорочує код, а також спрощує процес отримання елементів із складних структур данних.